---
title: AJI Banda Aceh - Mentoring 21 Januari 2013
date: 2013-01-21
categories:
- laporan
- mentoring
- AJI Banda Aceh
layout: laporancmb
---

* Dari [Eva Danayanti](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Eva_Danayanti) ke [Mukhtaruddin Yacob](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Mukhtaruddin_Yacob) via surel subyek: Perpanjangan Periode Hibah dan Realokasi Budget

Dear Bang Mukhtar,
Kami tim Cipta Media Bersama sudah menyepakati untuk mengakomodir pengajuan perpanjangan periode hibah Cipta Media Bersama. Ada 
beberapa catatan yang perlu kami sampaikan terkait perpanjangan ini:
* Penerima hibah diminta mengirimkan email pengajuan perpanjangan periode hibah.
* Perpanjangan hanya untuk periode hibah, bukan untuk penambahan budget hibah dari nilai yang disetujui sejak awal
* Jika kemungkinan ada dana yang akan tidak habis terpakai, dapat diajukan untuk kegiatan lainnya. Apabila kegiatan tersebut masih 
dalam kerangka proposal, maka pengajuan berupa rencana budget dan alasan penambahan aktivitas tersebut. Jika merupakan kegiatan yang 
baru dan tidak ada dalam kerangka proposal sebelumnya, maka pengajuan berupa proposal lengkap dan budgetnya. Pengajuan paling lambat 
ditunggu hingga 15 Februari 2013. 

Demikian informasi ini kami sampaikan. Kami tunggu responnya.

Salam,
Eva

* Dari [Mukhtaruddin Yacob](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Mukhtaruddin_Yacob) ke [Eva Danayanti](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Eva_Danayanti) ke via surel subyek: Perpanjangan Periode Hibah dan Realokasi Budget

Terimakasih banyak atas respon dan persetujuannya perpanjangan periode Hibah. Kita sebenarnya sudah membuat timeline bartu yang kemungkinan bisa dicapai jika diperpanjang hingga 15 Faebruari 2013.

Salam. Mukhtaruddin Yakob

Sent from my Samsung 
